講下你地幾時憎大陸人

我好記得我中一二個時有單D&G同孔慶東鬧香港人係狗我就開始憎

從細日日聽老豆屌共產黨大

九七回歸前讀小學聽過六四
再走去圖書館睇書了解好多
個陣已經好憎
大學讀中文更加係對中國恨之入骨

由細細個班仆街大陸親戚痴飲痴食，見住佢地成班生番咁大聲講野，花生殻直接掉落地，借我老豆錢唔還開始。當今大陸人真係3000年積累落黎d劣根性奴性嘅精華，所以d人先話支那人真係無一個係蘑菇架

有比對有比較就知 支那排係世界最後面果堆唔係冇原因

根本好難搵到一個國家有咁大比例嘅人口，由老到嫩，由文盲到讀書人，由窮到土豪，由上到下，由內到外都咁撚黑人憎

Agger

我應該讀小學時阿媽已經灌輸共產黨無好嘢同好仔唔當差(而家應驗左)。大學前無申請過回鄉證，無返過強國。到大學嗰啲乜差交流團上北京先至焗住申請，到而家為止去強國總數唔多過5次，而且回鄉卡過左期到而家都一直無再續過。

政府收地先收得個幾百萬扮曬好有錢，講咩無大陸人就完蛋個時

由有自由行開始，日日見到啲人周街痾屎痾尿

好奇問吓
點解唔話中國人要話大陸人？

自從做FYP同大陸人PG做野就唔再憎佢地

未回歸前已憎

自由行

同意

btw台灣都係叫做陸客，大陸

Why

幫左我好多野 教識我好多野
又鼓勵我參加比賽。 相處過，真實見過，真係唔同於新聞講既野，於是就開始唔再有偏見

我因人而定

14億Thx

出左黎做野之後
大概2013年咁上下

其實有D大陸同學佢地唔鍾意共產黨，好想上堂criticize佢地，但奈何如果有其他大陸人聽到，可能會返大陸時篤背。當然有D就無藥可救。

家住大西北
大約8年前讀u果陣成日要係上水轉車撘東鐵
車站日日大排長龍
全部蝗同喼
由入閘到上車日日都好似打架咁
當時有同學住上水
話屋企附近全部都變晒藥房同sasa
愈講愈嬲愈講愈憎

冇喎
我係臺灣人但係我都話「中國」

係 試過做做下lab 有個大陸PG講起肺炎都話fuck CCP
其實大家唔好將中共=大陸人啦

搶床位 搶奶粉 搶學位 D&G